A0 女揮手區(6)

太短既散拖, OR散餐都可以
真心0.5呢D好易令人誤會,
答1, 2咪好

係佢身邊有安全感
同埋唔需要擔心埋佢個份
有咩心事同佢講完之後會得到冷靜既分析
令我做到岩既決定

咁都好 d 仲有機

我A0，不過係仔，有冇人有興趣

比人感覺好唔認真
有拍就有拍拖架啦
咩叫0.5

大家都唔過電
只係普通朋友關係

A0絲無咩意見俾到
不過對於a0巴真係有幾句說話講講
唔好覺得自己好特別 或者好靚仔係荀盤
如果係自然有女仔會埋身，如果你覺得埋身嘅女仔都低質，咁即係證明你嘅level都只配個啲
想要更高質真係自己做下主動

你唔係真係覺得自己似彭于晏下話
形容下都驚人知你係邊個

講笑啫
180 黑實 有d肌肉
連登正常樣

A0岩岩開始返工，覺得有個男同事唔錯
但好少機會同佢溝通到 可以點做，我面皮好薄

其實A0絲都適用
女仔都應該要主動搵更好既

冇呀 真係friend zone左
肯定佢對我冇feel

第一句既形容都幾正既
不過連登正常樣就

加油呀 搵機會同佢傾計先
新嚟既有野唔識咪請教下佢
正常都唔會唔理你既
慢慢嚟啦

主動出擊 溝左個a0仔仔 正

絲打點做

一直都傾左好幾個月計 日日秒回傾電話
咪成日主動約佢出街呀
feel到佢有好感咪主動flirty d
問佢有冇掛住我呀 有冇乖乖等我電話呀
電話響有冇好開心呀
到左新年佢就拖左我手表白咁
佢唔係木頭 係怕fail 所以要主動左先
比佢知你有好感 想發展
當然表白梗係留番比佢
我又唔會怕fail 衰左咪算囉 好過miss左

好sweet呀
我就係面皮薄 試左whatsapp過佢幾次
之後見得我主動就放棄左
我知自己冇盡力
所以佢比人搶走都係我抵死既
點先feel到佢有冇好感？ 唔識分

A0 真係好純 嗚阿！

絲打識玩
女仔正常咁做嘅話真係溝仔無難度 對方仲要係a0

佢會主動想知你既野 關心你
會有少少呷醋呀 聽到你同異性
又會主動記得你既習性
就已經有好感
呢個時候flirt下佢 出街唉下膊頭 就差唔多架啦

你既話 面皮薄可能係個原因啦
不過最大原因可能係得你主動
即係佢都無咩興趣啦
咪下個 遇到鐘意既人就去啦
忠於自己感覺最重要

原來要咁主動
我覺得自己性格好似有缺陷
有時唔敢同鐘意既人咁親密
日日傾計個d 對冇feel既可以
一對住有feel既就講野唔自然同埋會想縮
就算佢有時主動whatsapp我都係咁
所以我永遠停留左好感階段
之後就唔理佢 搞到無疾而終

死症 咁人地都會覺得你無意思唔想傾落去啦
傾計都唔敢點發展

我唔知呀 有時睇youtube片
有d溝仔專家又會話
如果你一定要肯定對方有鐘意你
你先肯做野既話
呢種人通常唔會有人為佢付出
因為佢淨係考慮自己既感受
所以我都覺得好矛盾
到底幾時先會遇到大家互相鐘意
付出係平等既人
定係咁既人係唔存在
最緊要自己主動爭取

我知呀 真係覺得自己太驚青
講句野say hi都唔敢
處於極度緊張既狀態

付出永遠都唔會平等
但係真係愛一個人係唔會介意自己付出多啲

借個膽俾你

留命跟進
有無a0絲打識下

以前我以為女仔只會肥先無拖拍
慢慢先知原來好多肥絲都有

+1, a0 男

p.s 留命跟進咁嚴重

美極先多人溝

命都唔要洗識清泉

巴打有冇興趣 好快擺脫到a0

我不好美極 我也不是a0

唔加連登正常樣一陣俾人話我以爲自己真係彭于晏點算
都係正常樣好 真相樣衰d又得 靚仔d又得

連美極都有人要

美極厚面皮 肯做主動

美極好多都好就得人 雖然肥 但又唔代表樣衰既
好多都會打扮下

咁又係
留返d幻想空間比我
好似男神係可遠觀不可竊玩一樣

有d五官係okay靚既
仲有通常佢地性格係開朗d
易d識仔

係 十級開朗 又好就得人

好多男係外協

x2

巴定絲
絲搵我

想問下絲打點問你地拎電話先唔會令到你地反感

利申 怕羞毒撚想識女仔

其實女仔都係
好似我咁 所以難出pool

比個合理理由我
例如有公事問
唔好搞到咁odd就得

想見到佢
覺得自己好煩

所以你可以想像下
向彭于晏方向

外協好正常者 雖然拍拖係兩個人既事
但係都要出街架嘛 太樣衰 或者欣宜咁
真係不了

唔一定靚仔既 唔樣衰就夠 好似係

唔需要好似彭于晏咁靚仔

真愛係唔會介意人地眼光既
好似係
雖然我做唔到咁偉大

我都係咁話
太靚仔冇安全感
成日驚比人搶走

諗太多做咩

咁你唔好幻想得咁犀利

靚仔仲同你專一咩
Flirt下又一條女砌啦

依家女女好主動 靚仔既話大把貼埋床啦
又唔一定要同你一齊 食完就

好似我男神咁既樣已經夠做
好正呀

所以咪話靚仔冇安全感囉
唔想比人趙完鬆

但又要外協
我要初戀啊 初戀啊

唔好幻想我做你男神啊

唉，岩岩比女帶上天堂落地獄再上天堂落地獄
大家都a0, 我摸唔透a0女

點摸唔透

A0 here
拍過拖，未被人追過，單戀過幾次。
心累，學緊心如止水

同佢識左2個月左右，但第一日見到佢已經被佢吸引
跟住攞左電話，keep住傾計，就算大家果期去左旅行都有keep住傾
咁9月開學佢有一個星期叫我唔好搵佢，話要專心學業，咁我果一個星期都keep住純文字啦，但佢都係冇乜回覆，果陣我就諗就算點忙，覆幾隻字既時間總有掛？同埋見佢果排夜晚都同佢其他朋友一齊出街玩。咁我就話不如算啦，唔想繼續煩住佢。咁佢果晚都爆發左一輪。
咁我都嘗試調整我既心情，但過幾日佢又搵返我，同埋關係反而更進一步。
之後中秋約到佢出黎，成功拖到錫到，諗住真係得左啦，過幾日佢話發展得太快，冇安全感，咁我就又退後啦
呢排每晚佢都會有啲野講，好似經常性都係啲問我點解鐘意佢，咁我都不停答佢，想比到信心佢
琴晚又傾傾下，唔知咩事佢突然將個轉左個話題，講左句勉強無幸福，之後我就崩潰左，打左篇千字文咁
訓醒冷靜返諗，可能佢琴晚只係講啲野想我哄佢再比信心佢，但我一下子就比句野觸動崩潰左，好後悔，但我諗好難返返去之前咁
明明早幾日仲講緊去我畢業禮，11月去上海會唔會掛住我，佢12月去遊學團會唔會掛住佢，暑假佢話想exchange同佢一齊傾。
只係短短幾日發生既事

似有第個目標

拍過拖 A0?

A0 唔係解 asshole 0 time used wo

2個對愛情冇乜信心既人，就算一個行出第一步放開心試都帶唔到第2個出黎

A1咪唔講得野

A0仔路過
我同你個經歷都差唔多 但我成日太多顧慮搞到自己放唔開 最後冇同到佢一齊

已經好耐冇見佢
比我係幻想入面開心下啦

A0拍過拖

請講
等A0寶寶們學下野

咩顧慮先

究竟點識先識到a0女
真係識到會錫到濃

真心好多fd都係
點解會特別錫既

你知點解既

因為係初戀 佢地既
又係處女 根係錫
完全係專有咁

幾多個

咁我唔出pool住啦
原來係優勢嚟既

大學都至少十幾個啦

補充一句
我個科chur到仆街呀 得閒溫書都唔得閒溝仔啦

我ive仔 襯唔起大學

好想識到啊

介紹黎識下啦, 利申: 182黑框斯文

請問你係點問佢拎電話?

有a0既靚女

快d發掘下身邊既A0 bb 啦

雞仔媒人呢d角色好易仆街
試過 搞到同個女仔冇fd做
因為條仔溝唔到人仲死纏爛打

有兩三個係靚女既
其他咪多數正常樣囉

A0靚女
好想識
連登正常樣既留返俾其他人

呢個世界唔係靚女就係正常樣架啦 (仲有少數樣衰既)
不過靚女A0比例真係少d既
多數係唔急拍拖 想慢慢揀個d
利申：堅係正常樣 唔係連登個隻

處男獵人

我覺得樣衰>正常>靚女
靚女a0要返小學搵
係大學唔講都唔知點先搵到

咁順便草下錢，分散下風險

無圈子啊
有唔洗上黎叫春

我又唔會死纏 唔夾就唔夾
介紹個比我啊

我要正常樣

講呢d用唔到啦

點食咁威

做咩

正式宣布小弟皮已收

用到

一言難盡

你未遇到姐
我幾鍾意比到意見人嘅男仔

講出泥大家幫你分擔下囉 定你想私下傾 haha

呢到有人mon住

A1 仔
係中六七趕到尾班車拍左拖,拍左3,4年

依家大學GRAD左仲係A

As friend ?

TG我囉咁

我唔會啦, 唔會死纏爛打

如果你地遇到愛你地既男仔 請你地一定要珍惜佢
唔好比綠帽佢地 因為咁樣真係好傷人

係咪講緊 A1 stage5?

咁有A0女溝你你食定唔食

係咪做老姑婆既風險

圈子自己搵下啦
返學咪玩soc囉
返工我就唔知啦
跟同事去多d happy hour

介紹我自己比你識先囉

點解既

冇錯 呢d就係男閨密
主要係d女同你咩都傾得 感覺太放鬆
冇左心動個種感覺

介唔介意講下點解分手
大學搵唔到對象咩

如果夠愛佢既話 一定唔會咁做

要睇下岩唔岩
唔岩我唔會食
岩既可以試下先
認真間唔中有人追下
但佢鍾意我既 我唔鍾意
我鍾意既 佢就唔鍾意我

係咪啊

同事唔太熟

屌一鳩樣
有時遇到d我唔鐘意既人追我
會想佢快d收皮
心諗我何德何能令你鐘意我 唔好玩啦
但我鐘意親既都唔點理我
淨係間唔中派下軍糧比我 吊住我條癮
尋尋找找為何都找不到

黎黎黎 做個朋友

點解得返你一個a0絲

你意思係呢個post得返我一個A0絲？
唔知 可能其他留過言既絲打都出哂pool呱

唔鍾意 我就hea佢幾句等佢收皮算
唔會直接收佢皮咁慘
但我依家已經無咩方法可以識到女仔

想問下
鍾意一個人係咪真係會心跳加速
定係有其他特徵

利申：a0巴，21歲

過電

FF

屌咁似我男神既
佢都好似係hea撚左我幾句
跟住就deadair 左搞到我接唔到落去
屌你老母好撚灰

成日諗起佢 想見到佢
見到佢既時候會心跳加快緊張唔自然講野1999 但又好犯賤咁想搵佢
見到佢同異性親密會唔開心
諗起靚仔第一時間諗起佢
有咩都會想同佢分享 就算佢唔係身邊都好
淨係想同佢有親密既行為 同其他人做會覺得
好噁心
巴打你點睇 不如開心share 下

傾下計先
人地可能連你係邊個都未知

唔好屌我老母啦
但我會好hea跟住再唔覆
佢就會搵多一兩次就唔再搵

你係咪我男神嚟
點解要咁做 佢真係唔係你杯茶咩？
一路以嚟都係我搵佢多
跟住傾得個兩三句就停左
其實正常一個男仔對你有興趣
係會有咩表現
主動聊你傾計咁？

唔係啦
唔岩咪咁做 個個都認真覆我咪好忙
加上對佢無興趣一秒回或者打多兩句都覺得好煩
無興趣我絕對唔會主動搵佢 想攞黎煩咩

我喜歡個個我會成日ig聊佢傾計
你鍾意佢緊係想成日同佢傾計架啦
男同女一樣啫
睇你鍾唔鍾意佢 佢又對你有無興趣啫
無咪好似我上面咁

me

仔喎我

咁大個仔一見鍾情應該試過一次
但係果次過完一個暑假
d感覺就已經冇曬
所以唔係太確定係咪真係
仲有一個女仔，中學果陣佢係坐我格離既
而e家畢左業之後，我有時會諗起佢
其實我都唔係好知自己想點
好怕係因為自己e家生活圈子太dry
先會係咁亂諗野

我男神會秒回喎
不過可能對個個都係咁
淨係搵過我一次
皮已收啦佢都唔想搵我傾計

如果你係靚仔咪得囉
好似係

暑假個時冇搵佢？

如果條女自己無咩興趣真係理都廢事
自己就係咁

男仔好現實呀
做個fd都唔得

我都會秒回
玩緊電話佢搵我咪即刻覆佢
但我無主動搵過佢

因為怕會有好多不必要嘅誤會

好啦
聽完你咁講覺得冇哂希望
可以去死

好想識高絲
點解連登add親果d都係冇野講
成日得自己主動搵佢傾
佢地就永冇回頭

因為同時有十幾廿人搵佢傾
佢洗乜主動諗話題同你傾

咁如果有d男仔有好多女仔fd呢
姐係點

Fd梗係得啦

果陣唔會諗呢d野啦
仲細

你唔係放棄左啦咩
仲有我係唔代表你男神係啊

歌都有得你唱
由這一分鐘開始計起春風秋雨間
都要以半年時間慢慢心淡啦
女仔係長情d 好難一刀斷
咁你講緊普遍男仔既情況
所以我男神應該都係一樣

個個都做個Fd, 邊有咁多時間, 留返D時間比鍾意既人好過啦

我係咁多 但完全識唔到
A0女 出黎啦 唔好匿埋

如果有機會發展既先會慢慢傾

冇既不了 廢事哂大家時間

唔傾點知有無
一黎問人受唔受咩

岩既
不過都要人地肯留時間比你

或者係對佢有興趣先聊佢傾計
但傾落發現興趣唔大就fd zone佢

a0大肥仔想識絲打

出到黎做野想識a0直頭無可能

其實唔難

搵返肥妹囉

不了

想問男仔A0對女仔黎講係咪負資產

同問

A0太耐開始對戀愛冇咩感覺

係

利申：A0

自己肥又要嫌人肥

冇抵觸架喎

A0仔？

係，其實唔知當唔當係A0

又有本難念的經

咁又係

利申： 160cm 80kg

矮撚又肥

笑鳩me

難怪你a0

無咁大個頭就

真係冇抵觸
瘦仔鍾意肥妹咪又係A0

有無a0絲未訓

係度
讀書好大壓力
又溝唔到男神
好唔開心

其實可能係我唔忿氣 個人又固執
一有野唔合心意就發脾氣
所以我或者只係因為輸唔起
得唔到一個人而覺得唔開心
我真係分唔清咩係鐘意呀

你係中意定為啖氣

有無興趣同我傾下計
幫你忘記下你個男神

同我傾下計囉咁

唔甘心輸比其他人姐

輸比其他女我心服口服既
自己知自己事架

可能兩樣都有

好呀

你平時會同佢通咩
有時男仔要夾硬搵話題都好辛苦
之前有個女仔傾得都幾密，
但我番工 唔會即覆，
隔一兩個鐘先按一次電話
我諗連續咁樣每日傾 傾左一年之後
開始覺得唔想每次都自己搵話題，
就無再發起對話，如是者每隔一星期到佢就會搵番我，但最後都係變番90%時間我轉話題，之後我就收左自己皮，無耐佢搵番我問做咩唔搵佢，我都唔知點答好，就算做朋友都好，所有關係都係雙向嫁、唔好要我方面諗啦。

好難架

要唔要傾下呀手足

其實冇點真正傾過
係覆下佢限時動態個d
然後幾句就deadair
我同其他仔傾計都可以傾好耐
但同佢傾就秒完
有時我覺得佢hea覆我
有時係我驚煩到佢就收自己皮
可能我對住佢表現得唔自然係原因之一
但上面巴打都講左
唔鐘意我咪唔主動搵我囉

我A0.5

九成都係

比女撚

點撚法

咁我去韓國走返轉先

有冇人收留我呢個a0毒撚

兵

A0絲

身邊都幾多A0絲。
基本上A0絲都係兩款：
（1）內向圈子細
（2）獨立女強人
巴見唔到第一款，驚咗第二款，所以先會覺得無A0絲姐。

另外回返樓上A0絲，真係身同感受，覺悟就係男神係唔會花時間喺自己無興趣既女上面。

第二款好少見 可能因為毒撚我見識少

我好理性
.兵同帽一定唔得

我都無圈子識到a0絲

點樣可以打入內向圈子細既a0絲圈子

佢點唔受先
會唔會係口是心非個d

首先要收起你既企圖 唔好咁明顯
以朋友既身份接近佢 同佢傾下日常發生既事
多數內向A0絲都會肯答你野 係個人毒d姐
同埋唔會點收兵
因為佢地唔太識溝仔

好似上面"接觸既女性99%識耐左都變左搵我做意見分析師，fd zone 晒" 呢個問題, 到底要點解決?

I know that feel bro
一鳩樣

試下忽冷忽熱
連續搵佢兩個禮拜之後消失
睇下佢有咩反應

既然你咁多女仔fd
你大可以問下佢地男神type 然後加以學習
女仔係講feel既 岩feel就咩都得
普遍後生女都會鐘意靚仔壞男孩type
雖然player既成份比較高
但你太乖仔隨傳隨到
就只有做兵既資格
因為人性就係咁
唔容易得到既話 佢既價值就好似提升左咁
傾得太埋會fd zone 既原因係
你唔會搵個情緒垃圾桶做自己男朋友

姐姐呵番

想問內向絲如果有男仔約你食飯會考慮啲咩？

個日得唔得閒
普通朋友食個飯姐
冇特別考慮d咩喎
除非我憎個條友先會一直唔理佢

唔係，反而 似有時你同佢傾果時為左留個好印像，就住就住，好多野講得到喉唔到肺

Boss...,

我會好刻意咁讚佢
而家諗起都覺得好柒
完全唔係用緊正常既自己同佢傾計

個個都好有計溝女

情緒垃圾桶
當我垃圾桶咁大膽

比喻下姐
不要我唔會同男神講自己感情煩惱囉
所以太好傾就會變知己而唔係男朋友

幾好
但都識唔到佢地

厹多到

轉識A0巴囉

一有女留tg就比人炸爆

所以我覺得呢樣野就係最MIND FUCK,
會同唔愛既人講煩惱,
而唔同愛既人講,
最後真係拍左拖又會出現左男神唔了解你既情況,
唔通真係一世用面具做人咩。

A1

但好多年冇拍,我覺得自己同A0 冇咩分別

A1巴
有冇絲有興
就grad了

有人留過咩
我未add過留tg既絲
唔鍾意搶屎咁

可能因為想係男神面前保持形象
所以唔敢表現真既自己
會收埋負面既一面
不過冇人係完美既
我知咁樣掩飾係冇用 仲會令大家距離愈嚟愈遠
我都覺得自己男神係陽光開朗型喎 同我性格完全相反
不過聽你咁講 我都覺得唔係真正了解佢

有冇絲打夠膽認自己係A0 但唔係處

巴打身邊實有d咁既女仔既
可能唔顯眼姐
發掘下啦

how

如果A0但唔係處真係.........

身邊都無女性朋友
點掘

想像唔到點解比人破

搵男a0

我都係a0,不過係巴
完全唔識點同女仔溝通，講野好似吸引唔到佢地

遇唔岩人再拍？

Year4 都仲有機
只要你唔揀擇

你冇同學或者同事架咩
主動撩下A0女吹水啦

咁難搞d喎ching
咁你同多d女仔做fd先啦

你當同仔傾計咪得囉
其實溝通最緊要自然

打少隻字
未拍過拖

單戀真係好攰
有時會諗如果追唔到鐘意既人就唔拍拖
但又驚會變老姑婆冇人要

A0巴
已放棄，社交障礙

其實啲人點睇A0 我唔係好敢同人講自己a0..
利申:二十頭

唉，岩岩返左一個月工
覺得有個男同事唔錯，未去到中意，不過會諗起佢
但我同佢真係無乜交流，因為我新黎，同佢既溝通只係得返工個時問佢工作上既問題，真係問完答完就無下文
我個人好慢熱好唔主動面皮好薄，想同佢熟啲了解多啲，究竟可以點做

女仔無問題, 男仔就食得屎

唔會覺得個女仔好渣無人追之類？

太多人以為有仔/條件太好唔敢追？

拎電話 主動d

電話就有既，不過無喇喇text佢好怪好突然 平時都無乜幾句..

身邊就有幾個

無咩途徑識到

A2 絲
呢排識左個男神 有add snapchat 大家都有互相sd野 但係都係sd比全世界果啲 成日睇左唔覆 有都係一句起兩句止
呢排因為轉左環境唔會見到佢 我唔靚身材又唔好 究竟可以點做
係咪可以收得皮

咩障礙
唔敢同女女傾計

靚仔A0 －＞
樣衰毒撚A0 －＞

同我exact7ly一樣
試過主動whatsapp佢
不過都係公事冇咩野傾
放棄左

都有可能係覺得個女仔條件唔好冇人想追
利申：個女仔唔係我

連你自己都覺得怪
點同人做到fd打開話題
識個A2女仔好主動
成版whatsapp都係同仔仔既對話
好多異性fd

中途轉gay亦得

lm

連登仔正常樣呢？

有keep 住snapchat已經好好
試下話以後冇咩機會見
不如約食飯啦
如果佢肯出咪把握機會囉
如果唔肯你都冇損失
做住朋友先

連登仔個個都話自己正常樣喎
伏味濃
係真點正常咪ok囉

A0絲留名

咪搞
佢地a0唔係無原因

返工無咩女仔
又讀完書 無機會接觸女性

唉 23a0巴，最近追一個女仔，我唔搵佢就唔搵我係咪可以收皮

申利：第二次追女仔，真係唔識追

真係唔識做主動
可能加上因為身邊無乜男性朋友，唔識點相處

咪hello 佢lo

唔想去識新朋友
覺得浪費時間同埋種感覺咪又係‘哦’ 果啲囉

A0 絲

係嘅咩，但係我同女仔傾計係成日dead air

唔識做主動 驚嚇親人 同埋驚煩親佢 因為平時sd 野比佢睇左就算

連登正常樣=現實中下樣
現實正常樣=正常

其實絲打眼中男仔點先算中等或中上樣？

正常樣

我覺得係個樣唔可以太薯

如果係咁，我應該係連登中上樣

中上男神

其實薯有咩特徵？

好難信人

Agger
俾人呃過之後 就算有囡囡埋身
都唔敢認識 唔敢種意 費事一陣又自作多情

準備做第22年單身狗

同個a0女出左pool

好妒忌

單身左好耐

點識?

我都係差唔多

以前喺高登識落

A0絲揮手 身邊都有不少A0 絲

A0絲咪又係有人追
毒撚巴路過

高妹想出pool 難過其他人幾十倍
利申175絲

絲打點睇成日9up嘅仔(搞笑個隻)

practice makes perfect
當d仔係女仔咁
就唔會怕同佢地傾計做fd
雖然我都未做到咁灑脫

咁點算好
唔多樂觀喎ching

你搵左佢幾耐
搵既次數多唔多？

出pool關高事架咩

下
咁係完全唔想識人 唔只係女朋友
你真係覺得每個人都係一樣
令你冇興趣同佢地傾計 ？

冇希望就冇失望啦
不過都唔洗太灰心喎
絲打比人背叛過？

你同佢地傾咩

佢睇完snap有冇覆你呀？

打扮乾淨整齊
唔洗話好靚仔
但至少唔好令我望住佢既時候
覺得眼睛受到傷害

點比人呃法 ？
咁逃避問題唔係辦法喎
唔通一世A0 咩
你咪當攞個教訓 下次帶眼識人囉
實會遇到個岩你既好女仔架 加油！

你個ex點樣可怕法

大家為出pool一齊加油

點一齊

佢追我既我未必岩feel
我岩feel既又未必鐘意我
真係 莫道你在選擇人 人亦能選擇你

有壓迫感 i know my face my fate

覺得幾charm既
如果佢d笑話夠好笑
如果得佢自己自high就有d on9 仔feel

家庭問題
好細個已經唔相信愛情

成日羨慕高妹身型靚着衫好好睇
不過香港男仔普遍得17幾
搵男朋友難d呢個真

後面果句先係真

多數女仔會想搵個高過自己既男仔
會有安全感多d

直情差啦

身邊幾個180可以介紹返

每個人都值得被愛架
你一定會遇到真命天子既
信我

矮既女仔點都受歡迎啲

係咪講緊你自己

希望得
絲 我地一齊加油啦

so sweet
係你既點都會返嚟你度既
就算中間有咩風浪都好

連登有愛

182巴打 有無興趣認識下？

大把肥絲大把拖拍

我朋友都有180
但我都講緊我自己

冇

屌我都想有180

岩呀 肥肥地其實幾可愛
又有少少肉地

同幾個180既朋友一齊行出街
應該會幾型

你send咩snap比佢呀

有

咩都sd...

覺得高既男仔好charm
就算冇樣有身型都已經夠

A0
不過係男
係外國讀緊大學
有無興趣

係。。。我就係鍾意呢種

可以send d一定要佢覆既野比佢
例如話自己懶訓起唔到身問佢點算好咁
總之snap既內容要做到問答 好似係咁

藍絲a0點好 樣ok 有人讚過我靚仔

利申 tb

不時見到有人會咁講
但點解自己唔覺

利申:180..想高多3cm

靚仔is okay

點解仲要高多3cm
已經好夠

其實我唔明 你現實識唔到人嘅 上連登又會識到咩

上連登唔會識到人 除非入tg group約出嚟

係咪有男仔介紹我?

絲打都鐘意高既仔仔 ？

但都仲係A0

A0 既你地真係完全無人追？

會識到
不過唔方便係到講

有冇主動溝過女

有 但我唔鐘意佢
佢約我去街我都推左

下點解既
你咁講我仲想知

好似講人壞話咁，所以唔想係公海講

到底係d咩

你個名

我都想再高d

好似無咩特別

你地a0 咁耐唔會覺得寂寞咩？
我單身年幾已經覺得好悶

我都想有人溝我..

巴打又話自己180
想高幾多

從來都冇試過拍拖既幸福
係唔會覺得缺乏左d咩架
不過我諗你睇我好 我睇你好架姐
單身又有佢既好處

係人都想比人溝架啦
但如果大家都咁懶 冇人踏出第一步
咁就冇架啦

絲打好野 夠主動好重要

想185

我呢d170係咪可以收皮

成日見到d仔拖住條靚女都係同條女平頭

總之就識到人

但係我溝唔到靚女，靚女都唔受我溝

好驚比人拒絕

x3

你的樣子如何

講就容易 其實我主動完之後
真係覺得好多野係人夾人
友情愛情都好
都冇可能得一個人單方面付出

唔好矮過條女咪得

比佢拒絕都好過你冇試過後悔

agger

Can't deny

其實有個女仔都明示想同我一齊 但係我...

點解你地對A0女仔咁有幻想 依我觀察樣子正式都A0既女仔性格多少有d問題

如果男既都係A0兩個都唔識拍拖應該都會幾辛苦

因為無ex去比較

點明示法
你對佢冇feel？

咁每個人性格都有缺點既
巴打接受唔到咪唔好追人囉
不過有d拍左拖既女仔都可能會派帽或者有公主癌
所以有拖又唔代表d咩既

我比較想知點樣同女仔開始對話，有時完全唔知點開頭，講完hello就冇野講

A0派帽機會少D（好似係）

[member]借位叫春

好撚燥，明明今日放假
1點幾起身覆一句
3點覆一句
全日唔撚見人

dllm[
/member]

要學下唔好咁上心

借位問下 A0女是咪通常比較chur？

你係佢邊位先

唔係

巴打係做緊野定讀書？
總會有d話題既
如果係同事咪傾下公司野囉
如果係新識既朋友 可以問下佢鐘意做咩 去左邊度玩咁
最好斯文d講少d粗口
同埋要問下佢問題 留心聽然後比反應佢
總之要令話題延續落去

如果我好鐘意佢咪會chur
如果唔鐘意既 睬佢都有味啦

會唔會有緊要野做？
佢唔係你條女 只係普通朋友
管佢唔到架喎

whatsapp 都好好傾 又單獨出來又講到白晒話等我etc

有小小feel 但我自問驚襯人唔起

第個post又話自己21
點發現佢有仔 ？
不過唔緊要既
你咪當佢係個普通女仔做住朋友先
雖然咁講有d衰 不過可能人地會散

個女仔話等你同佢一齊？
嘩signal比得幾明顯喎

打錯 慣左講自己20

唯有咁啦依家 當多個朋友

有呀 不過嚇親人

呢個世界
佢一日未結婚一日都有得揀
結左婚都可能會離婚啦
所以做住朋友先實冇衰架

其實女仔最鐘意傾八卦野
或者邊度有好西食有好野玩
你融入到個話題就得

點解 個女仔係直？

係呀.......

Tb好殺食

人地都比哂signal啦
不過如果你自己覺得自卑就難搞d

讀書啊，問題係好似朋友咁講野嘅話，之後就好難轉變做愛情個種

因為... 我本身係杭州長駐做野..LD..

LD真係要意清楚...
冇乜幾多成功...

利申：對上一個係LD，散左年幾到而家都唔敢信人

我諗係掛 我冇問

係殺食就唔會仲係A0

變返直

對TB無咩好感, 好多都串串貫咁

我都幾鍾意佢 但係搵個大陸妹算啦

A0 仔有沒有人要

有 巴打

我好nice嫁喎

仔唔啱我

有d掛住男神呀
點算好

搵我頂住先

死開啦
我淨係受男神溝ok？

打比佢啦

仲未柒夠咩
同佢又唔熟

a0

a0 180 巴留名

分手因為去到某個位價值觀開始唔同,果陣太細

大學幾D女爭D開始,但理性發現唔可以

留名學嘢

但人地唔會溝你

咁點算
做老姑婆啦咁我

反正大家都a0 有冇a0絲打想交換contact齊齊出pool

a0通常好易all in, 會傷得好慘, 絲打們記住唔好

A0 163柒毒巴留名

Agger

男 23歲 still A0 u grad都就半年

分散投資會唔會好d

係咩令你覺得同大學d女行唔到落去？

唔做朋友你好難了解佢架喎

點解咁灰呀

睇嚟而家係巴打對人有feel喎
有feel咪去馬囉

有個post話高佬唔會冇拖拍喎
巴打點睇

返工冇target?

LD 點行～？ 我又唔太願返Hk， 佢又一定唔上來...
再者，都識到大陸妹既，係自己冇咁鍾意law...

24 a0
番工完全冇女
唸住孤獨終老

我覺得普通正常樣既男仔生得高係會好加分
但如果生得好毒好薯就高都無用

個個都O緊

咁都好既

和尚寺返工，A0 就黎20年

去邊到搵

唔想0住grad

可以試下負1 grad

擴闊下社交圈子

我就唔贊成咁做既
根本你就鐘意佢 係呃唔到自己架
做人唔係應該忠於自己架咩

咁唯有去其他地方搵女啦

入黎識下A0女仔先，d人話A0一係好難相處，一係就好好

agger
不過生得毒但高既男仔
都好過生得毒又矮既毒丁

唔好咁灰啦

咁極端既

差不多同上

已經唔再想了

我都係
不過等運到都唔係辦法呀

大陸妹不了

比人溝

你唔知點開口既時候
有冇諗過d女仔都會咁覺得架先
所以想同人傾咪去囉 柒左又如何
你鼓起勇氣聊人講一句
人地自然會答你架啦 唔通唔理你咁臭串咩
之後就自己執生啦

btw你個名

都係睇樣啫

點擴好？讀緊pt HD都係d和尚班

唔想為左d無興趣既野去玩d咩興趣班

係，有朋友試過追一個24歲A0既女仔，佢出名脾氣好都頂個女仔唔順，話佢自我中心得好緊要，對感情既野隨時會跳掣，唔會理別人感受

另外又有朋友同個A0既女仔拍拖，個女仔一心一意對佢，非常好

其實到廿幾歲先拍第一次拖既人，會好認真

咁你本身有咩興趣

或者A0都分兩種
一種係臭西型 冇人頂得順
一種係對感情認真 唔容易開始都唔容易結束

都睇性格既
而家又覺得 大家性格岩key好似重要過佢個樣

a0既人係叻既，有能力一個人生活，吾洗兩個人～

想做好自己先 唔洗靠人都生活到
搵個男朋友番嚟唔係要佢照顧我
努力緊

唔洗 做返自己
cool都有佢既市場 幾型呀
而且女仔會睇得出你扮野
到時一齊左發現你貨不對版咪仲衰

踩單車、打羽毛球、睇戲

係真係唔知邊度可以接觸到多d女仔

其實一個人生活到底有咩難？

當有需要/有問題自然會去搵辦法解決

我覺得臭西型比較多，但另一種就真係要當佢地係寶

借Post抒發一吓，28A0巴，曖昧過幾次，但始終差臨門一腳。

近幾個月成日朝早返工搭地鐵見到個幾靚嘅波板糖人，最重要嘅係覺得佢咁早都肯為咗少少錢而返工，應該係個勤力乖乖女。有次望到佢個名牌，之後上FB搵佢個名但搵唔到。隔咗一排心有不甘再搵多次，點知真係畀我搵到佢FB，應該仲係學生讀緊書。

鼓起小毒撚僅餘嘅勇氣去add佢，可惜佢冇accept。幾日之後直情FB message佢，可惜都係冇覆，空心單剔，唔知因為唔係friend所以收唔到，定係收到但廢事覆。

第一次咁有勇氣想去識個陌生人，結果以失敗告終，到底點先可以識到女仔？

真係睇樣先
好幾次同d女仔好好傾好夾
但個樣唔岩自己心水（個女仔樣唔差）
認為一齊之後有一日自己都會覺得唔夠好
跟住會分手 所以無一齊到
好理性 諗太多野

讀書果陣又唔溝女
d人見唔識你自然唔想睬你
特別係香港人之間意識唔bye識陌生人
你呢個年紀好難識女仔除非走去玩speed dating或事業有成。學生妹又難識到，同齡多數有穩定男友，大過你既又睇你唔上眼。可能要參加多d有女仔既定期活動或者等人介紹

高佬真係好易有拖拍拖, 樣衰的高佬都會有人要

A0其實都唔係好差姐, 只係大家都未係啱的時機遇到啱的人姐.

自己就25 A0,
本身份人太過獨行俠, 又poker face, 又cool, 乜都自己搞得掂之餘, 又可以幫埋人地果份, 所以唔會有特別機會同人有來往

試過係人生不同時間, 分別給幾個女仔倒追過, 但我都沒勇氣去接受.
因為我唔想害人地, 覺得同人未必過到人世, 就沒謂女仔的寶貴青春啦.

巴打係好男人嚟
不過比個機會人地
都比個機會自己
佢地想要既可能唔係同你一生一世
而係同你一齊就已經覺得好滿足
你試都唔試點知唔岩
又或者咩叫岩呢
感情入面可能冇對錯

得罪講句
又唔知你咩頭咩路
比你熔左都唔知咩事
女仔既保護意識都幾強
你要溝人首先要令佢放下介心
多d同佢接觸傾計
等佢對你熟識左先好進一步呀

巴打要求好高？
係咪每個男仔都想要樣靚身材正個d

岩既
依家多數女仔都有人追
淨低又pure又true既唔多

理想同現實咁囉

當自己A0(A1, 6,7年前)

隔左太耐A1,有D野都幾驚唔慣, 有D例子都係由朋友睇到,佢地有D 真A0

例如有D野時候唔知得罪左女仔, 條女M痛又唔知點幫

我為例,上次分手之後,開始左自己去旅行,除非真係另外一個FD一齊去

如果唔係每年都去日本3,4次,自己個人都大膽,而且有種大地任我行既感覺好正,

見到D FD同條女去旅行,係就係可以瘋狂酒店扑野,但睇到佢地要陪女行街真係想死

我都係咁
唔係唔想出聲 而係本身冇野想講
但對住屋企人或者朋友先會多野講
可能我對唔熟既人介心比較重

讀書嗰陣有溝呀，溝唔到咋嘛
事業方面我都ok唔太差嘅，而家讀緊個part time master，不過都係冇乜機會識女仔。

會有寂寞既時候
同埋發生左好唔開心既事
會覺得冇人愛自己 覺得孤獨既感覺
當然呢d情緒要自己處理好
都係個句 愛一個人唔係為左從佢身上得到d咩
呢種愛好似自私左d

係咪有d約人出嚟行山做運動既tg group
巴打咪當識下朋友咁去囉

家陣成日都覺得寂寞 孤獨

過一陣分左心就冇左回事，一無野做又會出番黎

咁愛一個人唔係為左回報，咁到底愛一個人係為左乜野？

多數都係成班仔

其實好多A0既人都講到自己好好，但可能要相處過先知，人既野，總係會覺得自己好

鍾意左個女仔7年, E家個心都係佢,
鍾意唔到其他人

我咪正常樣高, 唔算毒, 又唔覺好著數

出到黎做野之後
呢種孤獨感覺只會更強烈...

無聊入黎一睇,點知變左一堆巴係到怨 乜料

a1幾年已經當左自己a0
太毒唔敢主動識人
又冇人approach 我
真。A住grad

如果橫又識襯衫 外加樣靚仔 係幾型
連登個d 肉都唔多兩 薯 a膊 就唔會型

點會係add左人先 梗係搭訕先
學生妹大把人追 仲要靚

我朋友大隻過我
我覺得自己都算橫
前臂小腿幼左少少
但我同佢成日都淨係著淨色tee短褲
有時仲撞埋衫褲

唔係
真係睇順唔順自己眼
有時唔靚但順眼都會喜歡
但有時靚又未必一定順眼
身材就其次 有會加分囉
但係身材都係𥄫女個陣先會望

女仔A0因為你生得唔夠令，完

係連登識左女朋友, 佢都算A0, 你地問我代答.

A0心理? 一齊前既喜怒哀樂? 等等

得罪講句，大把豬西都有仔

出街唔少肥豬西拖靚仔

呢位巴打讀咩科 冇乜女同學 最好講下其他人對你外表評價點

各有各好啦
緣份未到咪享受下一個人既自由時間囉

就算佢鐘意左第個我會傷心
不過我唔會因爲咁而憎左佢
而會為佢搵到一個比我更岩佢既人鄧佢高興
會想付出 唔係從佢身上得到d咩
愛一個人好似係冇原因

唔會掛 有d女都會入呢d group 架喎

如果係咁好就一早比人溝左啦
冇話過自己有幾好

巴打點解咁長情

Pmed

咁慘
唯有搵朋友傾下心事

a0.00000001

識左2個月 拍左1個星期 同學 越南妹

拍拖之後先發覺冇話題 好緊張 見左幾次

覺得個女仔好悶同佢講不如做番朋友

之後識另一個 因為電話wts app左2個月到

一路發展幾好 岩傾岩key 分享下大家生活咁

但係發覺long d都係冇可能 加上自卑 覺得大家背景差得遠 唔覺比到咩佢 所以暗示唔好再flirt

利申白羊男 冇鬼用 唔識同人溝通 3分鐘熱度

自卑 再係咁係咪成世溝唔到女?

咁你都知問題係邊
主動yo人啦

點解 做個fd都唔得？
可能人地唔需要門當户對架喎

好正
想瘋狂睇巴打同朋友友著衫

點定義順眼呢個term
好抽象喎ching
不過我見到身材好既女都會忍唔住𥄫既

聽完成個人充滿正能量

外表只係張優先場入門券ja 而且各花入各眼,總會有人留意到自己(前提係囡 )
就好似岩岩exam前面個女仔緊張到狂用脷lam牙咁，好無聊的我就留意到

有人留意到 但完全唔無興趣

有個女仔一路話
[隨時揾我 我都想同你傾多d]
一路慢回 已讀不回 上線不理你
話想見我但拒絕我約3次
想點

遇唔到一個好似佢咁特別既女仔

明白，不過你諗住有咩表示/行動？ 定係可以做既野都做哂？

毒撚識鬼搭訕咩

傾左半個月, 約左去睇戲. 當晚約埋下次幾時見, 之後一齊左.
講緊其實A0可能會驚對象係玩玩下, 心大心細, 唔敢投入感情, 驚到最尾係自作多情

Law Master，不過一班就太多人，同學之間冇乜interaction。另一班就太少人，想搵個後生過我都難。

樣真係正常，不過得米七。我覺得我外表唔係最大問題，雖未至於好到有分加，但都應該唔會話減好多分。問題係我真係唔識追女仔，唔識單獨同女仔相處。

行唔出第一步真係A一世

特別係條件唔係特別突出

a0有時唔係唔想拍
但真係唔鍾意啲男仔表明追緊自己
驚到退後得好快
相反朋友做起放低戒心依賴感佢就慢慢會對對方有好感

21歲a0,
覺得每日既生活都係倒數緊...
女丫，女
我要女丫

所以先唔知點...
有dd掛住佢

咁你成世唔打算識人？
大專中學小學無朋友？
唔好賴毒撚 你想出pool就要識
唔係叫你作首詩
Say個hi 成日見你咁早番工 唔攰咩
咁都好難？

其實果時學期完左先知自己鍾意佢，
果時又唔係好熟，

睇黎我無理解錯喎,不過一開始講得鍾意你都係開玩笑啦,點會有下一步,除非9公or 87仔

其實果時學期完左先知自己鍾意佢，
果時又唔係好熟，無咩交流過，已經無咩機會見到佢
之後有鍾意過其他人，但間唔時都會諗起佢，
但都過左咁耐，仲點搵返人wo
無諗過到左最近，果種感覺仲更加強烈
開始對住任何女仔都無咩感覺
可能見識過咁多唔同既人先發現，
好似佢咁既女仔真係萬中無一
E家諗緊用咩藉口搵返佢，可能佢已經唔記得左我

狗公都無咁蠢啦 依家狗公好精明
了解個陣如果發現唔對路就要識停
保護自己 好多人都周圍玩
A0又好易呃

諗清楚唔好令自己後悔啊
至少你地冇文化差異，冇語言問題
點解唔試？
我明衰左可能係好傷
但至少我冇後悔

冇追曬post
但係咪變左A0巴揮手區？

其實„„„扮狗公又有咩野好怕喎,前題唔鍾意條女/無感覺

成功騎劫

無撚有錯

你會想付出，只係因為你從中得到幸福咁解

真係好主觀
我覺得靚咪順眼
但人地未必一定覺得佢都靚

要睇我換衫
開始凍 可以多d變化

琴晚發夢同佢行街拍拖..

我男神試過著裇衫加件皮褸 或者著件長既羊毛外套
係轉季呀又可以j 冬季著得好charm既男神啦
可惜應該冇咩機會再見到

我唔著皮褸
最多就毒撚格仔恤衫
跟住衛衣同牛仔褸

著西裝褸

你都識講自己3分鐘熱度
我諗你既問題係冇諗清楚就開始flirt
結果到左手之後就飛人

巴打言下之意係咪覺得佢緊張既動作幾可愛

有人留意你？

佢既行動已經證明一切
隨非佢忙緊 否則9成收緊兵玩你

agger
巴打點衝破呢個心理關口

而家開始訓練下
有心唔怕遲
最好比個目標自己
例如一個禮拜內要同兩個女同學主動搭訕
熟能生巧 你同愈多女仔傾就愈知道要點做

都要人地肯show你先得

agger 太主動既仔我反而會想避開佢
要一步一步好似溫水煮蛙咁 先可以令我放底介心

又冇咁誇既
只係有時空虛寂寞d

岩呀 唔識咪學囉
打個招呼傾句閒計有幾難

唔好咁灰
雖然7年時間真係長左d 不過佢一日未拍拖結婚你都仲有機既
首先你要有佢contact 諗下同佢有咩共同話題先
然後whatsapp佢 問佢一句"hi我係xxx，最近點呀" 就得
呢個時候你絕對唔可以chur佢
同埋千奇唔好一開始就抱住溝佢既心理
用做朋友既方式會自然好多 你自己都會覺得冇咁怪同埋放鬆d
佢覆你就傾落去
唔覆既你都冇損失 反正你都唔會再見佢架啦
搵到一個令你咁鐘意既女仔好難得
巴打要好好把握機會 祝成功
利申：試過比人咁樣approach，覺得咁傾計幾舒服

身邊有fd識唔少狗公
有女朋友都搵sp
正仆街仔嚟
搞到我對愛情冇哂信心

從來冇得到過回報
我唔明點樣從中得到幸福

咁你覺得點為之靚

夢境是最誠實的

細格既格仔恤衫還可以
大格個d就真點毒撚style 不了
牛仔褸都可以著得好型

男神著西裝真係不得了 都好正呀

今年yr4啦 唔想A0 grad

利申:絲打

仲有1年
加油呀絲打
有冇識下仔仔呀

我就係大格

下
係咪有d似紅白藍個隻

首先鼻要靚
嘴脣唔好太厚
雙眼皮
髮線唔好太高
諗到既講哂
都係睇人

U記個d大格毒撚恤衫
自己睇

好啦
我搵到自己A0 既死因
去韓國走一轉先

藍白色格仔接受到
紅黑格個隻就

我鍾意既係咁啫
鼻大真係不了

睇人著

靚仔著係fashion
醜男著咩都冇分別

其實都幾高要求
男仔順眼既定義原來係咁
怪唔之出唔到pool

我著咩都無分別

我順眼=呢d要求=靚

賤男係無樣睇
唯有了解多d先一齊
同埋留意佢身邊有冇咁既朋友
有都唔係咁好
好易比人帶壞

又話自己似彭于晏既

冇途徑識到

正常都唔會覺得厚唇大鼻單眼皮係靚女
世俗標準嚟

了解多d都冇用
做朋友同做男朋友既表現可以完全唔一樣
有d人對朋友超好
但對女朋友就變左賤男

year2 已經覺得識哂成班人
返學又忙 識唔到新人呀

讀咩科呀？
正常學生妹應該有人追㗎喎

死基佬

唔講了

讀咩科？

格仔好毒

Hi be fd ok
利申：A0青頭

好啦 ，我試下
佢好似都仲係a0
我都唔敢太chur
多謝絲打

我覺得順眼係咁

Bba呀 個系太大 每個course都同唔同既人上

我成日翻工就真

Fd撘fd, R下做groupmate囉

恒大既gpmate好極有限 每組都會有男既 但全部都唔做野 連識既動力都冇

點解啲男咁鐘意flirt完你 令到你上心左 就唔再覆你

咁唔係識到更多人咩

番工識唔到人？

因為覺得威囉
咁多女崇拜自己

好靚女

唔好sad啦

個樣好純好醒

原來咁多A0絲打
我都係呀 大家加油呀
好想聽你地分享故事

呢句野其實掉返轉黎講都得架喎
睇人架唧
有啲女咪又係咁

放棄溝女了

我覺得呢個樣 係香港
狗公已經

巴打

全部都係女人

又唔會不屑既 只係想揾一個普通女仔
申利 柒毒

係咪大部份都係MK仔？
BTW，你的樣子如，你的日子也必如何。

已經好撚靚啦

定係你太冷淡佢先唔再FLIRT你

恒大仔表示 中左槍

A0巴打路過

又唔係全部都係咁既 今個sem都識到婦gpmate

師姐咩major

Marketing

應該好social

上完堂就散架啦 social乜鬼

係 好頹
次次想識人都識唔到

果然係恒大人

我嗰個系男女比例係7比3

same 恒大year 4 mkt
呢4年摺到爆，就黎A0 grad

留返喺general啲科識啦💁

摺到爆+1

呢d女算中上啦

一句到尾咪又係收兵

點解咁灰

覺得咁樣幾charm 好似好開朗好陽光咁

我唔知點覆
應該當佢普通人咁傾計好d
如果唔係就會緊張 做哂反常既野
跟住成為話題終結者

做咩唔識下人

好想試一次校園戀愛
人生一大遺憾係冇係中學拍過拖
如果大學都冇就真係
唯有以後同條仔著返校服扮中學生

竟然係咁
呢種我覺得唔係一般人眼中果種靚女
呢D有少少鄰家女孩呢感覺,好正

我係咁比我d fd笑我a0
乜真係有優勢咩我唔覺得wo
我有fd話過a0女仔好撚麻煩

一般女仔黎講係
但如果A0臭格, 或者好豬咁就無咩分別

起碼我唔係 仲好易沉

係佢聊我請野先 之後keep住日日傾 我仲約埋佢去disney halloween
佢話左去 但之後又唔再同我傾
咁姐係去定唔去

最近有d頹廢

咁都唔算公認靚女
點先算係

唔覺得有咩優勢
只不過未試過拍拖姐
唔代表d男仔會覺得你pure 同true

Agger
首先上心既人多數處於弱勢
比人當狗咁撚

應承左就當佢去囉
先斬後奏買定飛先
等佢冇得反悔

頹一陣好啦
遲d條女比第個溝左就喊都冇用

佢仲未出現

我意思係你想溝個條女
冇target咩

我知
未有啊

快d發掘下身邊既A0女

今晚睇到好大粒流星
雖然快得滯即時許唔到願
但我後補左個願望
希望會成真

如果可以同佢睇流星就好了

身邊女都無個
莫講話搵a0

好奇想知巴打你讀咩
點解識唔到女

我都想呀
見到天上面廿幾三十粒星
真心覺得超浪漫der

偽進仔既紀律部隊既消防

唉我未放工佢又應該溫緊書
就算滿天星都冇用

仲未放工 巴打返夜班？
唯有安慰自己 大家都係同一天空下
各自睇星就好似一齊睇緊咁
問下佢有冇睇星啦

消防又真係冇女既

做紀律部隊點會無女

做IT就真係無女啦

今晚係返夜
突然諗起個post想入嚟呻返兩句，原來已經(6)
佢會話邊得閒睇

IT Finance都冇

加多個工程唔該

加多個藍領thanks

工程真係
之前玩app 幾版都係工程
讀緊 搵緊野做 做緊
都係a0

i know that feel bro
容我直言 香港地好多女仔睇唔起it既人 真係當佢地係it狗
當然佢地知道it仔既人工後就狗沖搵人埋單

我都想有人埋我單
利申：IT狗

依加讀好啲 揾多啲錢 遲啲就埋單啦

a0仔留個名
有咩方法可以識到女

呢三樣我都做過

其實我覺得做邊行都有女, 只不過好多大家睇唔上眼姐

上面講果幾個行業真係冇喎，就算有好多時都已經係有仔

真係冇，同事清一色全男

同女朋友一齊之前我拍過拖架啦...
講返A0, 個人覺得好多野唔可以太快, 睇中時機.
女朋友話當時有考慮應唔應約

好撚靚女喇喎
咁撚高要求架

吖～
又幾撚smart喎

一睇就知佢處於被動啦
仲買飛先斬後奏
到時真係揸住兩張飛自己入去玩

我就係驚買完佢話唔去

咁點樣化被動為主動？
阿大仙請賜教

姐係咁
咁靚女既女仔本身實多人追
要衡量下自己有幾多斤兩先

人地都無再搵你
明顯轉target
你一係厚面皮咁撩下佢傾計
佢都係hea你就當無左件事
唔好死纏問之前約左點點點
男仔有興趣既話 點會唔記得唔應

中上囉 未到好靚
但絕對唔係a0毒撚可以追到

我覺得呢d女先贊 太靚個d唔會想追

點解
係咪冇安全感

咁如果我有次冷淡左
會唔會令佢覺得我冇心而放棄搵我
定係如果佢真係鐘意你
係唔會咁易被打沉？

我覺得唔會 有好感真係唔會咁易放棄
我有遇過個男仔 hea應
都糾纏左成半年 可能佢本身都係漁翁撒網
佢同幾多人傾緊 你唔知

你比好多人追 佢去撒網 大家都一樣啦

A0巴想問下絲打 你哋點睇男仔問你哋攞電話 情況係 我平時翻工嗰度 假日會有個做pt嘅女仔翻工（應該讀緊書）平時見到會打招呼 但遲遲唔敢同唔知點問佢攞電話
利申：A0 176cm 少肥

我講個絲打個對象可能漁翁撒網緊
呢個唔得就下個咁

傾左計熟左先拎 唔識既話會好odd
怕醜既女可能會唔比電話你tim

唔敢問人拎contact

利申：160cm 80kg

拎左都好難有發展 減左肥先

Agger
不過佢冇做錯
一日未拍拖
都仲可以慢慢揀既

咁算啦
人地都冇心同我傾
做咩要繼續糾纏落去
冇謂辛苦自己

幾時有 我都想

女朋友識我之前係a0

做住朋友先
會有人接受到既
我覺得微肥都幾得意幾可愛既

知你勁啦
A0女友32C呀麻

Okla 最重要都係合眼緣相處得來舒服 我相信你都可以!!

做唔到呀
樣又唔靚身材又冇
性格都唔特別討好

噚晚發咗個夢
好似暗示我要放棄佢咁

但係已經冇辦法識到人，唔通真係要讀返書？

女死女還在呀
搵下方法識女啦
興趣班進修fd搭fd咁

5p app、fd搭fd 好多年前仲讀緊書嗰陣已經試過曬啦 而家連約朋友都約唔到仲講咩興趣班吖，一放工寧願行陣街就返屋企休息，根本都識唔到人 唉點解我條命生成咁

瞓唔到，諗住呻完一輪就有得瞓

自貼睇下

仲肥過catgirl

起碼性格可以改善MA

驚你睇完食唔落飯
不了

毒撚性格可以點改善

岩岩search左一下catgirl係邊個
幾好呀鐘意食野好事嚟

改下其他野囉, 但毒呢樣我覺得幾好, 唔使改
毒女正過外向女

絲打介唔介意自己男朋友大過自己十年

真心咩
多數外向女先多人追

如果佢係我鐘意個type 都冇所謂既
不過就未必有將來
大家相距太遠

你食撚左屎
你都識講你自己冷淡左
你仲想令人覺得你唔係放棄
Player就咪撚扮純情
好撚嘔心

毒女正D囉

個日有野忙
覆遲左加hea覆
其他時候都係我搵佢
咁都叫放棄
係player就唔會A0啦

點解

性格毒 好難接近
樣毒就不了

連外表都唔吸引, 邊個得閒理你內心
唔靚都要識包裝下自己

又唔係要毒到核爆果隻
但女仔毒毒地，宅宅地都幾得意
而且有安全感過外向女

總之重點係樣＞性格

包裝之後個樣正常既 我覺得
冇辦法啦大家都係外協

因為冇咁多人溝姐
好少異性朋友 唔會成日同仔出街

幾時安全感變左咁樣得黎

其實我咁算唔算高要求
希望女朋友 中等樣 身高冇所謂 under 60kg
性格脾氣唔好太臭

唔係咁架咩

唔算

唉，但現實中冇女性朋友都冇渠道識，點算好

你咁樣只係因為次數少而覺得安全. 如果真係有安全感, 佢出一次同出十次應該係無分別

會唔會係咁啊 出十次or成日同男仔出街都仲有安全感，我真係要問係邊到黎 空泛既信住？

定其實係你對另一半既信任唔夠?

出一次, 但乜都唔講, 唔提去邊, 同邊個去
出十次, 每次都會交代好同邊個去, 去邊到食/做乜野.

可能我1999, 所以你唔明我想表達既野

LM

咁我就係問你d信任邊到黎？就係因為佢平時行為先建立左你信任，例如識得同其他男仔保持距離，否則你講既都只係空泛既信任，講就好聽天花龍鳳，係呢個綠帽隨便派既年代，呢d咁盲目真係不了

咁點講都好，除左處事手法，次數，男仔fd數，都會有影響ga啦 呢d野我諗大部分男仔女仔都會介意

點講都好, 總有唔同價值觀 希望大家搵到自己相處舒服既另一半
女朋友我愛你

閃盲左
我覺得交待清楚就可以
講好時間地點約左邊個
唔好令另一半擔心你同邊個幽會
同埋最好同異性保持身體距離
唔好拖同攬就ok
不過都唔關我呢d單身狗事

有冇水瓶絲打

算

性格同身型通常成反比
曾經覺得咁歧視好衰，但經驗話我知其實冇錯

女神性格100分, 身型都有60分
見過肥婆身型,性格都係唔合格
所以無關係

唔高 不過九成九有仔

外形太極端都係好難搞 同時性格會易有缺陷
見得人既毒女都好搶手 狗公咁犯濫

A0女搵男朋友一樣
正常樣 高高地 性格好等等等等
係有唔少男中曬條件 不過多數有女朋友

大家有冇試過問唔識嘅男仔拎電話？
想試，但又面皮薄

睇黎我係衰係高高地
得170

唔係水瓶
都唔信星座

姐係性格好身型就會柒
唔明

agger
好人壞人係冇樣睇既
相處耐左先會知佢性格係點

見到好多例外
可能依家識既朋友都仲細
十幾歲未必個個有拖拍

或者係外形差搞到心理都有問題
覺得自卑 唔會有人鐘意自己個d

你同佢熟左先好拎電話
如果你目的性太明顯
會好易比佢知道你想溝佢

多數女仔會要求男朋友高過自己
香港仲有好多矮矮地既女仔既
唔好咁灰

所以中學大學好搵男女朋友
Grad左 同事好難有單身
好多都穩定哂

比人攻擊開 係會無自信 同好敏感
大眾接受唔到 通常自己都接受唔到
平凡人無咁偉大
成個欣宜 或者之前剩女maggie咁
真係無乜可能出pool

肯定係高要求正常樣

就算未去到極品級地步
都覺得唔會有人接受同欣賞自己

唔係連登正常樣囉

覺得A0 女比A0 男慘：
社會對男要求： 搵到錢
社會對女要求：生仔 教細路 煮飯 仲要番工搵錢

女越大 仲會比人標籤 剩女

笑死連登個個都話自己中上啦

你地有性慾會點處理
上網約戰定自己diy?

你講咩，仲邊有人要求女人識教細路 煮飯

A0男可能會 ff
拍過拖就知

唔關A唔A0事GA WO
BTW好似好多女仔都覺得男仔應該識煮野食
反而男仔E家好少要求女仔識煮, 因為跟本大部分女都唔識, 已經心灰意冷
你試下話個女仔唔識教細路 煮飯, 佢大條道理屌返你轉頭
但社會對男要求搵到錢呢樣, 就到E家都無變
你俾人話你搵唔到錢, 個尊嚴挫敗大過咩識唔識煮野食多多聲啦

仲有三年
不過做左最壞打算 應該會A0 grad
自己儲錢買定間姑婆屋過世

所以咪話要真係正常樣既仔
唔係連登仔講個隻
我認自己要求唔低

完全冇聽過有男仔識煮飯
拍拖結婚就好似多左個仔要湊咁
女仔就要兼顧工作同家庭 要入得廚房出得廳堂
睇下連登d post就知啦 個個都要大波靚女仲要唔處唔食
就知香港男人有幾奄尖

你用連登做標準既話香港應該無正常人

唔係掛, 大把男人識煮飯WO E家
我身邊識煮飯男仔多過女仔
連登PO 9UP下既姐, 現實是但俾件女佢地都要GA啦

唔識煮食叫姐姐都算
教小朋友 同生小朋友 取代唔到

呢排以為有個男仔對自己有意 自己都對佢有d好感 又問我凍唔凍話借褸比我 又有其他貼心既野 點知今日post左同女朋友既相

有風度同有意真係可以分開

pm

諗太多

佢有做其他野都好似有d曖味咁 點知有女朋友

頂好撚慘 自己都面對一樣既情況
所以我唔鐘意中央暖爐
我唔要你對每個人都一樣咁好 可唔可以淨係對我一個咁

點分

可以愛的話 不退縮

連登係一個比人抒發自己唔正常既慾望既地方
現實唔會真係咁做既

所以都係女既負責打理屋企
呢種傳統觀念冇變過

都要有人愛先得

點睇連對象都冇
唔係冇女 係冇想去識佢既意慾

如果用一個特別方法拎左女仔電話
你同佢三唔識七
都傾左依家半年
有時隔一兩日先覆wtsapp
又試過約佢出街 不過最後都出唔成
係咪可以放手

點特別法

絲打同我傾下

出唔成都知咩事啦

家務都可以互相既 不過身邊真係少女仔識煮
依家要供樓通常都兩個人做哂野 請鐘點咁

唔洗諗到咁長遠

拍到拖先算啦

其實 想搵一個中上樣嘅女仔 係唔係真係咁難

同埋如果一個男仔未拍過拖，a0 女會唔會介意

你岩
現實係有人肯要我就得
做妹仔做過世都願

係 中上樣已經大把仔9衝
唔會 我鐘意佢既話拍過幾多次拖都冇所謂

你嘅話唔係有人肯要

係想佢要你

其實 知道自己眼角高 但係真係唔想自己呃自己

咁你增值下自己囉 執下樣呀內涵
唔係個個女都睇樣既 當然要正常
內涵殺食d

咁其實樣同 內涵 都係完全正常嘅 我 知道自己衰唔主動 令機會流失

今年19 A0
肥絲 不過自問樣唔差
中上樣 亦會打扮
開朗性格 玩得
身邊d人都會問
你冇理由A0㗎
下 你A0 唔似喎
其實我都唔知點解
唔好問我啦

我25啦
仲A0
應該一世都出唔到pool😪

其實肥絲點會係中上樣
真心問唔係串你， 同埋幾 高幾 肥先

我26 A0:

你估個個肥婆都似欣宜咁咩
159cm 63kg
我個樣係似mix個d

Hello一年後嘅我

即刻回想起我個初戀

又係你呀

其實都好肥下, 減下好D
除非你肥苟咁既樣啦

瘦咗就即刻 變 女神
其實 欣宜 最fit嗰陣時都唔差㗎 雖然都唔係 我鍾意

又係你 出咗pool未

好冇動力
覺得返學已經好辛苦
點算

做個朋友吧

巴定絲

25 a0巴

既然肥都係靚樣
減肥後就引死仔

我本身176cm 9xkg 依家慢慢減到82kg 繼續努力緊

認真返先
之前170cm 59kg, 而家53kg

你地點減

糖份係肥嘅根源 戒甜嘢係第一步

同埋做運動啦

做運動慢慢減，戒口唔食垃圾食物，冇其他辨法

做乜姐你?

think so

自貼係靚仔既就有人想識你啦

有個女仔同我表白...
點拒絕佢好

一齊減啦

點表呀

嗯 加油

想問下出黎做緊野又a緊既女仔會選擇去邊到識男仔
想識女仔但又唔想亂咁用交友app識

好呀
其實我以前仲肥
F1個陣高峰73kg

之前都試過

去下咩市集event識 或者飲野個d

咩叫市集event

去tg po留名囉，我每次留都有人add

手作市集或者飲飲食食event
實大把女

呢個世界唔係付出左就會有回報
雖然知道呢個道理
但點解我仲係唔肯放手呢
佢係個好人 唔會唔睬我係因為禮貌問題
其實我都知架
不過可能係我見識少 未見過有人friend zone人都可以做得咁好睇

收手啦,勉強無幸福,比左落台階你

想知點解d女仔可以咁勇
因為一個人鐘唔鐘意你應該會feel到
表白簡直係自殺式襲擊
不過女仔既直覺又未必準確
好似我咁次次都fail 就知

乜呢d event 都識到人架咩

想問一個男仔如果鐘意你
係咪唔會連續十幾日當你透明 完全唔搵你咁架

唔係，有時係驚太chur煩到你，會當普通朋友咁隔一排先搵。男仔都會期待女仔主動搵佢

我係講緊絕少地搵你傾計
唔會在意你做緊咩諗緊咩去左邊
咁都叫普通朋友咁搵？？
我覺得佢似冇理過我既存在多d

你自己都有哂答案

我都想係好似樓上咁講驚chur先唔搵我
不過事實係我一直呃緊自己
根本答案擺在眼前都當睇唔到

不過呢樣真係睇你地傾計時候點
岩岩睇番你話對佢有feel嫁話會唔知講乜
可能搞到個男仔想搵都唔知有乜講
真係接受唔到人唔搵你咪搵番人傾下計

番呢d pt time聊女好易者

心裡有數

十幾日唔搵 無興趣者

有個油頭毒撚無搵你十幾日, 你唔會覺得有咁既事. 因為佢都無存在過係你世界

係我過份上心
或者我就係個女版毒撚

唔緊要啦, 開多幾個post搵下問題所在

黃蛙絲打好似167高？有長腿應該唔差

你得167cm依項資料已經判斷到應該唔差

算係唯一優點

就算我搵佢
我諗佢都唔會想理我
最多又係講一兩句之後dead

咁咪唔好搵

絲打主動搵野同佢傾，定係雙方都會主動開啟話題？

唔會再搵

我會主動開話題 關心佢生活為主
做野娛樂屋企咩都有
順便可以了解下佢價值觀
覺得夾咪傾電話flirt多d
佢都有關心番我既 主要係我主動先

樽鹽 唔得咪下個
我都遇過好多人 跌跌撞撞先遇到好男友

咁主動條仔點會驚fail

所以佢先會表白
以前無咁主動 試過互相miss左
佢又唔敢行前 我又唔敢
咁就過去左

原來對一個人有好感係要咁主動嫁

我仲係好守舊咁覺得如果自己主動咗幾次之後對方都無主動搵吓我，咁就代表失敗，應該唔洗再抱有希望添。

唔好留遺憾比自己 大家都等大家
就一齊唔到

咁如果佢唔覆呢

係我毒得滯 撞到都敢打招呼

你有嘗試過 唔得
咁咪move on
唔洗死守 佢唔鐘意你 好難感動到佢

咁你要改下 大方少少
未一齊都可以係朋友
相處舒服自然都係一個重要既point黎

知道啦 其實做朋友仲好
唔洗成日擔驚受怕諗咁多
我諗自己都盡左人事既
所以而家唯有放低
我諗我地唔係好似你講既錯過左
而係由頭到未都係我一廂情願

咁係咪應該當佢係最普通不過
見到會say句hi 既朋友

又失眠
好辛苦呀頂
覺得自己就死

邊有咁易死
有排熬
Btw,成日都訓訓下會醒，好困擾

希望今晚一點前訓到
一到夜晚就好多野諗

有時我覺得我有抑鬱搞到訓唔著

巴打咩事抑鬱呀
每日都忙到九彩
好啦終於有時間撻落床
仲要幾個鐘都訓唔著
真係hi auntie
連續一個禮拜兩點之後先訓 心很累

識左一個A0絲半年亦都keep著有傾有講
琴晚知道左佢成功出pool 真係幾開心
不過諗諗下又有d sad 唔知幾時先到自己
anyway各位A0絲都加油啊

利申a0巴

呢句真 望住身邊既人慢慢出哂pool
自己就

咩意思

沒有愛就沒有傷害

未曾找到過就不會失去

無，太多野煩，人生好累

唔好因為怕失去就唔去愛
咁樣係斬腳趾避沙蟲

咬緊牙關捱過去囉
人生就係咁架啦

A0巴留名 次次識左女仔傾一陣就搵唔到話題傾落去跟住就唔會再搵佢傾 係咪死症...

a0嘅我第一次留名

a1巴打都想識下a0女

身邊好多女仔已經a4,5 有時真係溝通唔到

係咪你問埋d一問一答既問題
搞到容易dead air

好快有第二次

拍咁多次拖係疊馬d定點
唔知佢地點做到
覺得佢地係第二個世界既人

a0嘅我地點會明

我覺得自己是零

中學拍過3次拖 上到黎讀degree4年一次都冇 早排同個絲打傾計本來都好地地既 仲出過一次街 但哩幾日開始慢慢傾少好多計 開始唔理我啦 好似已經唔識點同女仔傾計

佢地有d 拍左2個月都計

初中開始到大學 4次唔難既
以前mk年代通常得幾個月貨仔

拍一次拖應該會浪費好多時間心機精力
拍幾次真係不了
除非係唔認真咁拍下散拖姐

又係你呀巴打
主動搵人啦

咁你係鐘意佢想更進一步
定係純粹當佢朋友想佢理返你？
有時做人都要清楚自己要咩
先可以做好部署
愛情就更加係咁

Puppy love嚟姐
不過我連呢個幾個月貨仔都冇

係咪一有問題就散
完全唔諗下點解決先會拍散拖？

A0絲路過～過多幾年就30歲
正常樣同性格，有人追但遇唔到鐘意既
其實是咪唔應該再花時間等個自己鐘意既人出現，而係揀個鐘意自己既人一齊左先？

又見到你.....

其實鍾意呢樣野真係......可以對好多人有好感, 但鍾意真係好難
而且有時果種鍾意, 一世人只出現到一次, 好難再重現得到
之後發現再鍾意其他人, 已經無可能好似果次咁......
結果發現, 到最後自己係咪都係要接受同自己渡過人生既唔會係最鍾意果個

有冇人好似我咁A0左廿年 已經冇乜希望
20歲已經準備孤獨終老 養隻狗陪我
差唔多全部身邊既朋友都冇拖拍
所以已經覺得有冇拖拍都冇所謂

見到身邊既朋友因為感情而煩惱，傷心，
有種唔想去煩呢d野，專心讀書仲好既諗法
雖然識好多男性fd,
但就係太過清楚男仔內心既諗法，
好多都唔係話真係鍾意而去追一個女仔，
而係純粹因為個女仔靚，想同佢咩咩咩所以追，
所以我都對拍拖冇咩幻想，
寧願做好自己要做既野算
利申：a0絲

讀多啲書裝備自己都好
覺得愛情係optional 冇左又唔會死
自己都好滿足身邊有家人朋友陪住
有時難免寂寞 搵其他嘢做下 充實下自己
我都覺得唔錯
對拍拖冇乜憧憬

巴打唔使咁留意我既～

建議絲打睇下呢篇文
初戀本來就該失敗
你而家應該搵個有好感既人拍拖
儲下經驗值先
咁你學識點拍拖
之後遇到岩既人就唔會再錯過啦

未到最後都唔會知邊個係最愛
或者得唔到既係你心目中就會係最好

而家當所有人都係朋友算
唔想再追求愛情
好攰

你個名太易認，我都唔想

有冇諗過呢個所謂你中意既人根本就唔存在，就算真係俾你遇到人地又未必中意你

咁姐係點
我鐘意邊個自己會唔知咩
只係佢未必同樣鐘意返我姐

細個一來唔識解決 自我d
二來唔包遇到好仔架 細個你想一世者 對方唔一定
三來 淡左唔到你控制
感情雙向 你有心想解決 唔代表對方都係
佢淡左 你做咩都多餘

A0 19年留名
太被動係咪冇得救

女仔點都好過男仔

完全唔get自己點解A0
最近一直諗緊呢個問題…
有冇人巴絲解答下？

講你d條件，性格黎睇睇

男仔可以係因為唔主動
女仔就真係無人溝

想問下 男仔如果對個女仔有feel 會唔會叫佢xx姐？之前鐘意個男仔 佢成日無啦唔叫我我個名)姐 心諗做乜事 利申a0

你好男仔頭？

留意下佢淨係咁叫你
定係個個都係咁叫

1001